夏愨道手足，返屋企啊！！！

夏愨道手足，返屋企啦！唔好浪費170萬人嘅心血！我地要嘅唔係愚勇啊......

走走

求下你地走 下次再勇武啦

乖仔乖女放學啦！返屋企啦！